依家過咗12點仲有邊到有野食？

好撚肚餓呀屌，除左麥當勞仲有咩揀？

公共廁所

Donki買即食麵

ok & 7仔

街邊串燒檔

串燒, 麵檔 都唔小...
點知你住邊區

麥肯雞

等到5點有返野食

自己煮

訓啦